【緊急通知】停止討論何君堯

Stop making stupid people famous.

返嚟啦！繼續做正經野啦！

推

推
五大訴求
光復元朗
妖怪唔係重點
對準目標

727
元朗見

請大家注意番721黑警開槍事件

唔好再推元朗住！記得上環 開槍 開大燈 射催淚彈！！！！！